这绝不是一本艺术书，但只有一张图片显示了他的漫画。 阿尔·赫斯菲尔德:用笔墨、优雅和智慧画出艺人|迈克尔·卡夫纳| 2021年7月30日|华盛顿邮报 
 你简直就是一个失聪老人的漫画。 我爸爸最后一次环法自行车赛|伊恩·迪勒| 2021年6月28日|户外在线 
 Hulu将玛格丽特·阿特伍德(Margaret Atwood)反女权主义的反乌托邦小说《使女的故事》(the Handmaid’’的故事线进行了延伸，将其被奴役的女主人公重新塑造成一个俏皮的漫画人物。 流行文化终于摆脱了女老板这个女主角。 接下来会发生什么? 朱迪·伯曼| 2021年6月17日|时间 
 这是一个创造了“友谊”和“野蛮”结尾动作的系列，厚脸皮的功能确保游戏不会太严肃，并提醒人们这些战士都是卡通漫画。 这就是为什么新的《真人快打》电影启用了一个新的、原创的主角吉恩·帕克，2021年4月21日 
 好的冲突可以是紧张和激烈的，但它不会崩溃成讽刺漫画。 我们的生活中需要更多“好的冲突”。 Amanda Ripley | 2021年4月17日|时间 
 最后，美国将不得不接受比尔·科斯比是一个多才多艺的人，而不是一个深受喜爱的流行文化漫画人物。 简讯:比尔·考斯比不是克里夫·赫克斯特布尔|蒂姆·提曼| 2014年11月20日|每日野兽 
 她在第二季开拍前就去世了，一幅不讨人喜欢的漫画马上就出现了。 当爱娃·布劳恩遇到安娜·妮可·史密斯|尼克·海因斯| 2014年10月26日|每日野兽 
 然而菲尔博士却允许凯莉·斯台普顿在他的节目中把她的女儿变成一个丑陋的漫画人物。 试图杀死自闭女儿的妈妈博主与菲尔医生对话Elizabeth Picciuto | 2014年10月1日|每日野兽 
 我喜欢把她当作一个纯粹的恶棍，即使她有点像漫画。 《女子监狱》S2，第6-12页:关于令人震惊的乱伦场景|凯文·法伦，马洛·斯特恩| 2014年6月20日|每日野兽 
 “强大美国联盟”网站就像是自由主义者所说的“保持美国安全”的讽刺漫画。 切尼的永久战争|希瑟·赫尔伯特| 2014年6月18日|每日野兽 
 埃塞尔也不知道，哈利去年夏天带回家的那只黑眼圈就是因为那幅漫画。 雏菊链|夏洛特·杨 
 他惊愕的表情被夸张成一幅滑稽的漫画，以掩盖其中有多少是真实的。 雏菊链|夏洛特·杨 
 这是一幅荒诞而顽皮的漫画，但谁也不会看错——一幅出自大师之手的漫画! 爱的朝圣|厄普顿辛克莱 
 这位叔叔总是令人讨厌; 他是西班牙人中最丑的一个; 他是民族类型的野蛮讽刺。 陆上|约翰威廉德森林 
 我把它画成了我认识的一个超人屁股的漫画——汤姆林森，他自以为会装饰。 欧文·约翰逊